popo今晚不斷玩火烤鋪，早幾個星期我係到講過

波及魚池攪到有烤豬全體劇本，真係唔希望會上演！市民要提高警覺！

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

可唔可以發起一人一信要求停課